［冇人講][Netflix] Ultraman

日板 Ironman

第左一二隻，好一般

出大技哥陣有小小驚喜
但咁打法老豆都唔死得有小小講唔通

同埋超人頭型設計麻麻 尢其後尾枕⋯⋯

我都係睇咗兩集

睇晒了，連漫畫都追埋，呢套我睇情懷嘢多，啲致敬彩蛋幾有心思，故事算係普普通通，唔算鳩但係冇咩驚喜，可能因為同類型嘅作品太多

睇咗三集，覺得麻麻，
d 動畫怪怪地，唔夠流暢，
好似 PS4 d 過場畫面咁

畫風感覺好怪
如果係GANTZ 嗰隻CG就好好J

淨係睇咗三集
無知一問，點解超人唔係幾十米高？
而家好似淨係著套人造裝甲去打咁

利申：十幾廿年無睇超人